<resources>
  <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
  <string name="click_sync_to_login">ေလာ့ဂ္အင္ဝင္ရန္ ညာဘက္ရွိခလုတ္ကုိ ႏွိပ္ပါ</string>
  <string name="contacts">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
  <string name="cloud_Contacts">ကေလာက္အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
  <string name="last_sync">လတ္တေလာ ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္</string>
  <string name="info_loading_error_text">ဖြင့္၍ မရခဲ့ပါ။ ထပ္ႀကိဳးစားပါ</string>
  <string name="local_empty">အဆက္အသြယ္မ်ား မရွိပါ</string>
  <string name="click_to_restore">ျပန္ရယူရန္ ခလုတ္ကုိ ႏွိပ္ပါ</string>
  <string name="sync_no_change">ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီးေနာက္ အဆက္အသြယ္မ်ားႏွင့္ ကေလာက္အဆက္အသြယ္မ်ား မေျပာင္းလဲဘဲ ရွိေနမည္</string>
  <string name="sync_contact_ing">အဆက္အသြယ္မ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ေနသည္...</string>
  <string name="sync_sms_ing">SMS ကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ေနသည္...</string>
  <string name="sync_callLog_ing">ဖုန္းေခၚမွတ္တမ္းကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ေနသည္...</string>
  <string name="sync_success">ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းေအာင္ျမင္သည္</string>
  <string name="sync_fail">ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ</string>
  <string name="please_open_all_sync_switch">စီမံခန္႔ခြဲမႈ စင္တာသုိ႔သြားၿပီး ဆင့္ခ္လုပ္သည့္ ခလုတ္ကုိ ဖြင့္ပါ</string>
  <string name="request_permission_title">ခြင့္ျပဳခ်က္ အသံုးျပဳခြင့္</string>
  <string name="open_permission">ခြင့္ျပဳခ်က္ကုိ ဖြင့္ပါ</string>
  <string name="info_permission_activity">ဖုန္းထဲတြင္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားသုိ႔ သြားၿပီးေနာက္ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ SMS၊ ဖုန္းေခၚမွတ္တမ္းအျပင္ အဂၤါရပ္ကုိ ပံုမွန္အသံုးျပဳေၾကာင္း ေသခ်ာေစရန္ Waka iCloud အတြက္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကုိ ဖြင့္ပါ</string>
  <string name="info_permission_btn">ရပါၿပီ</string>
  <string name="click_to_login">ေလာ့ဂ္အင္ဝင္ရန္ ႏွိပ္ပါ</string>
  <string name="messages">SMS</string>
  <string name="phone">ဖုန္းေခၚမွတ္တမ္း</string>
  <string name="password">စကားဝွက္</string>
  <string name="checkupdate">အပ္ဒိတ္မ်ားကုိ စစ္ေဆးပါ</string>
  <string name="logout_tips">အေကာင့္တစ္ခုမွ တစ္ခုသုိ႔ ေျပာင္းရန္ အရင္ဆံုး ေလာ့ဂ္ေအာက္ထြက္ပါ</string>
  <string name="logout">ေလာ့ဂ္ေအာက္</string>
  <string name="upgrade_checkingupgrade">စစ္ေဆးေနသည္၊ ခဏေစာင့္ပါ</string>
  <string name="confirm">အုိေက</string>
  <string name="logout_ask">သင္ ေလာ့ဂ္ေအာက္ထြက္ၿပီးေနာက္ ကေလာက္ေဒတာမ်ားကုိ ရွင္းပစ္မည္ မဟုတ္ပါ။ ဆက္လုပ္မလား?</string>
  <string name="not_sync">ဆင့္ခ္မလုပ္ရေသးပါ။</string>
  <string name="cancle">ဤေဒတာကုိ လ်စ္လ်ဴရႈပါ</string>
  <string name="login_success">ေလာ့ဂ္အင္ ေအာင္ျမင္သည္</string>
  <string name="phone_registed">ဖုန္းနံပါတ္ကုိ မွတ္ပံုတင္ထားၿပီးသား ျဖစ္သည္</string>
  <string name="sync_contacts_ask">ပိတ္လုိက္ပါက အဆက္အသြယ္ကုိ ဆင့္ခ္ ဆက္လုပ္ႏုိင္မည္ မဟုတ္ပါ။ ခု ပိတ္မလား။</string>
  <string name="sync_message_ask">ပိတ္လုိက္ပါက SMS ကုိ ဆင့္ခ္ ဆက္လုပ္ႏုိင္မည္ မဟုတ္ပါ။ ခု ပိတ္မလား။</string>
  <string name="sync_phone_ask">ပိတ္လုိက္ပါက ဖုန္းေခၚမွတ္တမ္းကုိ ဆင့္ခ္ ဆက္လုပ္ႏုိင္မည္ မဟုတ္ပါ။ ခု ပိတ္မလား။</string>
  <string name="upgrade_directions">အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ ညႊန္ၾကားခ်က္မ်ား</string>
  <string name="loaing_data">ေဒတာရယူေနသည္…</string>
  <string name="sync_start_ing">ဆင့္ခ္ စတင္ၿပီ</string>
  <string name="sync_process_ing">ဆင့္ခ္လုပ္ေနသည္</string>
  <string name="local_delete_alert_text">အဆက္အသြယ္ %1$d ခုကို သင့္မိုဘိုင္းဖုန္းထဲမွ ဖ်က္ပစ္ထားေၾကာင္း \"WakaCloud\”က စစ္ေဆးေတြ႔ရွိပါသည္။ အဆက္အသြယ္အခ်က္အလက္ကို ကေလာက္သို႔ ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီးေနာက္ ဤအဆက္အသြယ္မ်ားကို ကေလာက္အဆက္အသြယ္လိပ္စာ စာအုပ္ထဲမွ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။</string>
  <string name="email_invaild">အက်ဳံးဝင္ေသာ အီးေမးလ္လိပ္စာကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
  <string name="facebook_connect_failed_waka">ေဖ့စ္ဘြတ္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရပါ။ ေနာက္မွထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
  <string name="set_up_password_to_complete">စကားဝွက္ သတ္မွတ္လုိက္ၿပီ။</string>
  <string name="set_up_phone_number">မိုဘိုင္းဖုန္းနံပါတ္ ထည့္ပါ။</string>
  <string name="login_via_hiAccount">ေလာ့ဂ္အင္ဝင္ရန္ HiAccount ကို သံုးပါ။</string>
  <string name="login_via_xAccount">ေလာ့ဂ္အင္ဝင္ရန္ Xaccount ကို သံုးပါ။</string>
  <string name="wrong_verification_code">စိစစ္အတည္ျပဳကုဒ္ မမွန္ကန္ပါ။</string>
  <string name="info_add">ထည့္</string>
  <string name="info_remove">ဖ်က္ပစ္</string>
  <string name="info_modify">အပ္ဒိတ္</string>
  <string name="phone_is_not_register">မိုဘိုင္းဖုန္းနံပါတ္ကို မွတ္ပုံတင္မထားပါ။</string>
  <string name="resetpassword">စကားဝွက္ကို ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
  <string name="login_via_google_auth_fail">Google Chrome ကို ေလာ့ဂ္အင္ဝင္ရန္ အသုံးျပဳသည့္အခါ Google အေထာက္အထားမွန္ကန္ေၾကာင္း စိစစ္မႈမေအာင္ျမင္ပါ။</string>
  <string name="request_permission_message_before">သာမန္ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကုိ ေသခ်ာေအာင္ေဆာင္ရြက္ရန္ %1$s က %2$s ကုိ ဖတ္ရန္ႏွင့္ ေရးရန္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ရယူဖို႔ လိုအပ္သည္။</string>
  <string name="sync_after">ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီးေနာက္</string>
  <string name="sync">%1$s ကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
  <string name="get_code">ရယူ</string>
  <string name="info_loading_error_btn_text">အားဖြည့်</string>
</resources>